本土派尐號召力算唔算弱左好多

尐熱情好似無哂

其實本身本土派相對上係少眾 勝在雨革之後再加年初一事件開始抬頭

反共黎講左膠一向號召力強

本土派先大大力打擊完左膠 再玩再鬥

其實呢家香港反共既力量已經變得好零散 尐人都開始覺得厭倦

尐你老母

ching係唔係有咩野誤會

好地地打個d字唔撚得?

啲啊

你打呢個尐字根本同本義就唔同，別字都唔係直程係錯字嚟

約定俗成呀ching

C 乜撚野 hing

你唔係第一次

專登打錯字仲咁多野講

約你老母臭閪